月野兔兔(199926)：旺角要人，割和理非，黎明行動，裝修

或者佢真係深黃勇武
但所做既野就係分化 推人去死

#199926

今日突然連開兩個post搞「放工黎明行動」
張文宣已經好流 是但用電話影張相加字
然後叫人油尖旺開花
咁突然既事可以分三大區開花？？？
結果原來今晚全旺角細街都重狗
然後屌返人轉頭推你個post

旺角真係要人

然後係開post叫人割和理非
直頭標題寫明割席
和理非有少少風險都唔做？
你活係六七月啊？
頭先話行哂全個旺角比人笑用google map行
你話上線前係咪睇直播當上左？
守護孩子都當自己和理非啦
有冇風險啊？年紀咁大都肯企到最前食煙保護班後生啊
知唔知人到中年唔係話想勇就勇？
人地吸一下tg都用條命搏架

勇武應該割和理非蓆

然後就係成日將裝修／黎明行動掛係口邊
問人點解唔裝啊？點解唔行動啊？
你當勇武係市鎮中心用幾舊肉隨時生產到？
poly果個星期拉左幾多人啊？
幾次黎明行動又消耗左幾多血汗啊？

Miniso同燉居然無人裝修

當你真係手足
但只要你一日都係上哂腦覺得唔流血唔被捕就無做過野
唔知要犧牲幾多手足先爭取到你要既野

推，成撚日推班靚仔去死

勇武？淨係知佢係整容閪一個

推

Bam左

一早block 左

條撚樣真係屌得少

成撚日話行動失敗就係因為啲人唔肯出
自己就從來冇考慮過而家實際動員到嘅人力

終極冷氣軍師 日日叫人衝

仲有
尚多湖 #302
黎子蜂 #222614

呢幾條友係咁叫人出出,依家真係潛世水

呢件真係on9上腦啦
黎明行動同佢嘈過
條友寧願手足送頭都要人出去撚狗
完全冇考慮過實際情況

你就以為佢on9

出呢D post害死好多人

捉佢出黎私了啦，害左幾多手足被捕罪行等同黑警卧底

條友成年冇出過post 之後六月無啦啦係咁出 起下底就知乜料

+1,唔知真傻 定假膠 ,唔敢講係咪鬼
但D口吻 人地唔贊同就話係冷氣軍師,痴撚線,講危險又係度up其他野轉移視線
係咁要人要人 要你老味咩

呢隻嘢
講啲嘢 有口號 冇內容
再唔係就用啲“野貓式” “快閃”嘅空泛字眼
班手足唔少唔夠18歲㗎

Push

唔知佢係咪新手定咩？
佢根本嚴重低估狗隻能力
人地狗隻包哂咁多邊
仲未計狗隻出名有哂部署
佢都叫人出去衝

痴撚線 伏左幾個手足

仲有休息撚日日休息

呢件又係

罷明警犬

尚多湖
我留意佢好耐 勁多時間推POST 狂叫人出 我估佢自己都無出黎

前排unblock左幾百個五毛
之後就見到好多呢d post

起完條撚樣底
好撚鍾意亂吹雞
得閒開下即討post
完全係典型偽勇武五毛

Telegram呀死黑警 自認為係 月野兔兔(199926) 的持有者

著名五毛黎架wor 呢條友

想要民主自由嘅全部同我入嚟

但唔可以否認佢講既野有人受
所以開post講 希望減少受害人

樓主又來
上次屈完我講sry未？

正係記得佢係好耐之前就係極端女權
估唔到依家仲要做埋五毛。。。

其實lihkg就係有呢啲user濫用咗自推

佢應該唔係五毛 但d女權西做乜都係柒
十足十何式凝咁
累死哂d手足

哇起咗佢一年底
一係痴線一係終極五毛
運動開始前已經係

尾二個po係分化大學生

明顯係深黃 咁撚樣都要割
連登仔又贏

一年前已經分化緊
終極分化？

push

樓豬唔cap低埋佢其他post？

有冇諗過其實佢=何式凝

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

on撚9
頭先高登live有手足放完幾個垃圾袋
1分鐘都無成架豬龍車逆線剷埋黎

屌
又唔係無可能
不過冇乜證據

唉

條友唔係5毛都一定係成事不足 敗事有餘嘅極品固執自以為醒目嘅豬隊友 簡單兩個字：智障

真係暖氣軍師 叫人出 自己又唔出 累撚死人

其實係有班真係以為連登係動員既主力
你不斷淨係呢度開post要人結果咪得幾丁友

佢仲要死吹黎明行動，今朝自己係屋企開post

最陰公係有真心膠信 之後俾狗咬

之前先屌到我開花

又提
反送中之前已經知道佢係整容X
好似遲左幾年歲數既大學生 不過算啦

係無腦+唔聽講，迷戀舊有成功模式。

其實出左黎見冇人唔做野唔得既咩？

佢地做既野都係累手足去送頭

題外話 以女權西黎講 我覺得西摸西摸痴線過月野兔兔好多

我每次對佢出既post都好保留

無大台的弱點

有冇link?

之前你叫停黎明行動個post
條撚樣講唔過
打直一行紅字係度spam
都唔明點解連仔仲未bam

屈條撚？

留意到 - 港毒之父（#42246）放左幾次假消息

係咪全部假消息？
最後都講唔係屌你
係屌班連登仔唔fc
因為屌你都廢事

大家真係要獨立思考

機場已經有經驗
黎明行動又loop多一次

有臥底狗

同埋有好多唔識玩tg嘅中學生真係信兒登架

我開頭都咁唸，不過發覺唔係，而加係好似係TG出事。如果有上連登，問題PO係會有大量討論，包括個活動既可行性。
出左去果班應該係只睇TG。無錯出左去就未必睇到連登，不過真係唔好完全唔睇。被伏都唔知。

屌佢屌得岩 弱智閪黎

就咁睇佢post完全感受到佢成日幻想自己係勇武，三日唔埋兩日就有行動，而且好多時係預約拘捕

即係臨時發行動、行動前1個鐘左右叫人出、人數一定少，但仍然要去堵路熱點，更加唔好講話揀風險高回報細嘅收工時間行動

我記得巴打你都有幫口 thx bro
不過依然阻止唔到佢害死手足

我覺得你call人都咪係公開平台call囉

樓主係咪專捉五毛
有冇個詳細list
覺得可以做啲 data science 嘢

圖 or 老母

其實我完咗poly大戰個個禮拜已經開緊po叫停
係就係停到區選完咗
跟住又死恢復燃

留意左依條撚樣好耐啦
早排係咁放風叫人去搞sogo
根本係自己返緊工想早收
搞唔成仲要屌鳩手足得把口
當我地係你隻狗呀？
偽勇武收皮啦，成日出黎影幾張相跟住叫手足送死

好耐之前就知呢個唔係三毛就係膠
一早block咗

真sogo？

題外話，月野兔兔全職用戶嚟，以前女權L post佢一個打十個

你去睇返佢11月d post，係咁叫人搞sogo，搞唔成又屌鬼，根本自己想早收

笑左

又係呢隻整容雞

套套你都唔識??
痴線西黎
極端女權閪

我一早見過佢
六月錢已經見過

可能唔係五毛
純粹on9

賤種

公開平台call行動一定係吹大雞，小畫家畫張文宣都得掛
就算係突發call，好似上次屯門單毒氣事件咁，中午有事嘅，起碼都有幾個鐘聚街坊，到黃昏先出嚟

快閃嘅就麻煩自己組小隊，最少2個現場哨+1個IT哨，做完就走

女權勇武？
好唔夾

依條友日日都話旺角要人
好撚鬼

唔係五毛就係唔撚聽人講既豬隊友
唯一印象係喺黎明post度唔夠人講就直接洗版
講黎講去佢個point唔係咩唔夠人就係空泛咁講有效益
問有咩實際效果又講唔到
問佢實際要點搞又一昧話要人多係咁叫人出

唔似熱狗嗰款嘅，係似冷氣軍師
有時講嘢都有point

呢個豬閪不嬲都分化撚嚟

先係分化男人同女人
而加就分化勇武同和理

唔駛理佢，拉

全職連登鍵盤抗爭送頭師

tg 個特性就係難以積累討論
好鬆散
好多時都要admin總結
但係admin通常都係行動派

連登又俾五毛玩殘咗

btw 其實黎明行動個七萬人 channel 都話今日塞鐵塞路係無吹過雞
唔知邊個吹出嚟

你可以話佢太熱心同時亦太偏激, 要檢討點行番最大眾條路, 點動員最大人數去支持自己
但一黎就LABEL人係鬼分佬/ 屈毛我覺得唔理想

對佢既印象只有雞蟲 冇雞蟲點會有雞

佢咪冷氣軍師囉

其實係同幾個月前既機場撚一樣
不斷叫人做
但又講唔到黑警block晒點入機場
唔係鬼一定係真心on9son

六月前已經見過

無list 不過我見其他巴打有整過
真五毛我覺得明刀明槍反而易防
但呢種亂割席又推人去死先最危險

一係勇愚 一係中二病冷軍 一係就5毛
三樣都唔係咩好野

網上野你最多信三成，獨立思考

佢係癲
六月前已經分化男女
cls

歡迎大家依家落嚟旺角屌柒我分化撚

Block咗好耐

口頭勇武咋可能
勇唔勇武就唔知
傻閪就緊

邊個割佢？
第一段到最尾果段都話當佢手足
係屌緊佢無腦啊

你直接叫勇武割和理非喎？

屌你老母 咁重狗仲送頭
你識唔識咩叫戰術呀屌

老實講
我係支共網軍嘅話
一定係玩慢慢滲透
推我哋去做自殺式行動（黎明/救poly）
然後貶低和理非/議會玩分化
唔會直接暴露

蔥友玩加速主義都係咁玩
俄佬搞美帝大選都係差不多
當然有好多玩法

上星期三無啦啦土瓜灣有人出左去黎明送頭，連登提都無提過當日有黎明，一係自己顛左走出去，一係TG果度出伏。

你可以咁近影黑警相都會black bloc架啦，唔black bloc點做野，唔做野叫咩手足出黎呀

你下次影張睇到連登id+睇到現場時鐘嘅相再出post啦

琴日真槍割席單野, 民彈人數, 法院火魔同今日旺角黎明都比人用黎互屌
係咪忍下口 語氣好D理性D都咁難

（政事）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

上兒登沒認真

小心d

唔撚係呀⋯
唔通係白咭？

仲想睇邊個角度
喺街點寫字

依家係深圳直接指揮, 唔再係無政府狀態架喇
大家真係諗真D點做點講先對場運動好, 唔好人雲亦雲

嗰陣唔夠人開花 手足嗰個等緊扮緊路人呀
啱啱清左一次場 講埋我着黑衫 得未

街坊都可以影，你係旺角代表你係手足，你有份做野？唔係行動組學咩人吹雞

拖死佢
夾埋美帝玩死支共
係上策

中策係用盡所有方法收經濟皮
打爛隻金蛋佢
但係支那係要香港圖法律多過呢個地方

下策係買槍開戰
一定輸
會直接變新疆
至少死一萬個手足
關係法好大可能收皮

可ban 嗎

第一步要經齊攬炒

Same 睇唔到佢吹雞
以為呢條友不嬲假膠開

自行判斷，連登太多鬼，一定要獨立思考

我又咁睇
其實打狗殺狗對條人權法有咩影響?
如果會因為死幾隻狗跟住美帝會同情POPO同中共而取消人權法既話, 中共推夠100隻出黎死都唔會肉痛

開個post 整合連登三毛啦

六月前半個連登都係分化男女架啦

唔好推啦

佢係撚勇武

講緊你吹雞嗰陣呀
你5點幾吹雞叫人亞皆老街，而家影張彌敦道代表啲咩

咩gp

唔好標籤邊個係咩人

你以證據為先show晒出黎

其他人自行判斷要block定要follow狙擊

之前個post咪影咗6點幾7點幾

side鳩氣
行過倣街坊映張相代表咩?
賊過興兵

佢係冷氣軍師

雖然我好多POST都同你唔同意見, 但每一個有行動力既手足都不能少
咪灰機

佢喺連登吹雞不斷要人又唔講做乜鳩 話自己兩點已經喺旺角

呢隻好耐之前已經係五毛account....

Blocked左好耐

我覺得要割喎。呢d 累死全家就算唔割都要塞入雪櫃啦。

唔係自稱和理非之後岀咗一次黎明之後進化咗

我乜都唔係 拉 好煩呀

係屋企訓緊 拉 唔好再推

我又唔係住旺角 特登去旺角影張相

佢係典型熱血上頭既冷氣軍師手足
有勇無謀
同一招用到爛都繼續做 係個mon前面推人去死

你好唔負責任！
當你真係出左去，未開始行動，見到已經重警，係應該咋咋林話唔安全叫手足咪去果度做野，並且要極度小心有PO PO仲做RB搏咩？竟然仲叫人出？你唔係鬼就係極度不負責任，手足送頭你好開心？

其實冇乜
反而狗會仲驚
所以支共無出呢段劇本

搞狗其實已經無人理
但係搞到普通市民
甚至恐襲式放炸彈
一定會俾國際社會譴責
到時坐實埋恐怖份子個名
我哋就仆街

都係個句
對準政權
中立同淺藍都唔會理你
佢哋最重要係返工

不過屠龍隊都無埋
邊有可能搞到狗

係好不負責任，樓主影到咁大堆警察唔係咋咋林叫人小心，反而仲吹雞叫人出去送頭！
人少 而 對家重佈防 = 屋企要人

喺第二個post傾好冇

佢應該唔係鬼嚟
係痴線佬
唔割

月野兔兔不嬲on9
由佢以前話自己靚 又多仔溝
鬧其他人著衫不知所謂就知有幾撚麻煩

無出過去咪未拉囉

尋晚係咁叫人今朝玩黎明但自己成朝online係度鳩up搞到幾個細路俾人拉我屌你老母啦

一早block 咗

直情完全係顛架！邊有人會睇到影到咁重佈防仲搏命叫人出去送頭！正常人係「重狗，小心、搵路走、改地點/屋企要人」
叫人出去完全唔合邏輯！

今朝呢,尋晚你好撚抗奮叫人玩黎明行動架喎

我真係希望佢好好反省下
行動唔係咁搞
唔好借出行動post seek attention
連登真係好多中學雞睇
佢唔會諗 你點佢出去既同時原來你只係係個mon 前面食緊花生扮行動大腦 跟住佢比狗咬可能一去冇回頭
但咩都冇換到返黎

整唔整容我就唔知啦
成日鬧日系 話冇女人味JM9

岩 小心狗 要自己思考

你班黎明行動大軍俾人講咩
叫人唔好守理大都俾你地屌到開花啦
唔只你,仲有隻玉蝴蝶同成班集團式風向撚
成班仆街成日叫人做埋d自殺式行動
人地講兩句又屈毛又屈sir叫人返歸念力抗共
毫無責任感,熱血上腦但淨係識叫人衝嘅反社會撚

死唔認錯

已block

從來冇點過人出去 我開得post個啲我都有去
但個人行動我真係控制唔到

你咁講係好不負責任
你開得個post都係想有人跟你出去
但你明知重狗 被咬風險極高仲開要人post?
客觀效果就係有人比你昆左出去危險環境比狗咬
唔係一句個人行動控制唔到可以開脫
比你點左出去果d 唔係手足？

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

拉埋隻玉蝴蝶入嚟講就啱
次次有人開反對黎明post上咗熱門
佢就自己開一個屌人post出嚟自己係度圍爐
cls

每日18:00 和你展
工展會

啲中學生被水左出去啊仆街

未6.9啊陣都知佢on9女權撚黎

hi

（ 突發 ）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

把口激進者, 出到去咪又係行行企企

係連登鍵盤最前線

你知就好 仲推post

10個有9個香港人都係架啦, 口口聲聲就香港人報仇
包括我

係 所以咪撚再同推我上熱門

唔計發夢 就咁遊行日

其實你可以睇得出
成日大條道理開水蛇春咁長嘅post嘅user
十成九都係冷氣軍師

你遊行除非自己行 如果唔係點會有心思開post/推post
我同隔離朋友吹水唔好
正如你同友人出街都唔會開連登啦 係咪先

你話要知最新情況 開tg快撚過連登啦
今時今日tg公海都無就收收皮先啦 睇唔出你有幾關心

所以 遊行日子 成撚話要人要人 又長篇大論
都幾肯定佢自己無出過去

請留意王騎 佢從來唔會放新聞link
點解？
條友鐘意搵真新聞混入自己作嘅假新聞

對上一次例子

日本裁定黑警禁買日本機票 違者罰款200萬yen

佢搵唐人街新聞 再自己作依句嘢混入去
人哋原篇係無

而且唐人街新聞話聯署數已超標完成
但其實係fake news
聯署仲爭幾萬人

所以懷疑佢出依啲post等人鬆懈
千其唔好睇少依啲偽打飛機post

1209 大三罷 油尖旺區

希望大家唔好block佢
因為睇唔到佢出post

相反，應該追蹤佢， 一出post就追擊佢

仲有 玉蝴蝶(化蛹)#57221

遊行定陣地先大型遊行多數上唔到網
其他我真係會開post 多數自己一個

呢兩件

唔好推得唔得

一早block咗啦

推
屌你老母月野兔兔
今日已經害左3個手足
拿拿聲block撚左佢唔好再出黎害人

呢條友見過幾次 但好似唔用腦咁
估唔到有手足中伏

係咪要俾人拉埋先叫唔害人呀
仲想我點？個個遊行都有出 陣地又出
黎明行動日日6點半起 塞鐵塞路和你lunch乜都做
到而家仲係旺角

我真係以後唔撚出

P推！

你啱 不嬲係屋企瞓覺

25港父信唔信佢x咗你

我只係想講
搞活動都要有周詳既計劃
唔係 係又吹雞唔係又吹雞
油尖旺每個路口都有狗佈哂防
叫到班手足出去又冇路走
咁只會累死班手足

吹咗雞之後tg/現場手足一路都等緊機會做嘢
係有幾個手足自己組隊出咗事
咁都叫累死班手足？

人地開咁多post你就淨係挑幾個出批鬥